七月十四又到 我買左個火盤同街衣

moon post 狗 想問燒衣算唔算犯法 我好驚燒衣比你地扣留48呀